## Тестовое задание для Honey Hunters Management

### Задание:

1. Сверстать страницу по макету hhm_test.psd адаптивно, используя bootstrap.

2. Все элементы на странице должны быть рабочими.

3. Запрограммировать форму для отправки информации в БД (структура таблиц произвольная), без перезагрузки страницы. Форма должна иметь проверку на правильность заполнения полей 

4. По нажатию на кнопку «Записать» данные должны появиться в виде карточек в специальном блоке, без перезагрузки страницы.

5. Данные в блоке «Выводим комментарии» формируются из БД. Стиль четных и нечетных карточек отличаются.

### Требования к технологиям:

1. html

2. css

3. php

4. mysql

5. javascript

6. bootstrap

7. query

8. ajax

### Выполненное задание проверяется в 3 браузерах:

1. Google

2. FireFox

3. Браузер мобильного устройства
